ps4 fifa 17 pro club 招隊友

隊中已有 st lw rw cam(any)

主要係想招返防中同中堅

而家隊波就d4
由三個人打上黎

上到黎d4 對面d人多左

中場就唔夠做 所以想招d 防守型玩家黎幫拖

有whatapp group 有咪
開心足球 但無人鐘意輸

所以有時會講點做返好

有意pm psn 針針佢

巴打我有興趣 想問下玩開咩時段？

同問，但完全新手，今季先開始玩pro club
收唔收 ？

時段就每日11-1 咁上下

只想玩中堅
自己隊波玩咗幾年個個都話玩到悶
有興趣可Add
Torcidahk

已加 但見你玩緊pes

可唔可以add埋我
Maredco

係啊 今晚玩

有興趣但會唔會早少少開波
平時玩開9-12咁上下
利申：中場中 或 防中都得

今晚開波。今日test 琴日玩唔到

最後召集

盡試

我Psn: aplasticmam 今晚可以玩

Sorry 係 aplasticman

10左右打

可能要聽晚 加左好友拎whatapp 先

加晒 今晚11點9 開波

埋位啦喂

點入隊？

仲收唔收

仲收唔收？我同個frd想part time咁打

利申：上集親自帶隊上到D1

psn;jaychow54321